［行動post] 星期六尖沙咀開始多人

下午三點，尖沙咀開始多人！

行動po要推！

1

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

推

有人話取消左，去定唔去架？

沒有取消！尖沙咀！

推！

本來有兩個，而家得返一個！

3pm tst

一日成五六個活動
唔好咁痴線啦
分散哂d人

Push

唔係12點咩❓

侵侵話減退喇！ 快d起身去尖咀

屌你老母而家旅行團呀
集場大既好過啦

一陣見

呢張順眼好多

推下先

p牌開咗po.已沉

721831

幫手推

行動

呢張野舊架！！！

人手置頂
一陣見呀大家

加油尖沙咀

起身啦

Lm

行動post

推 反抗

香港人反抗！

推番上去

再推

夠鐘出黎啦

推番上去先

尖沙咀今日手足們

推爆佢，，行動呀

push

香港人 反抗

越黎越少行動post 大家唔係想投降阿嘛

唔係呢張先係最新？

活動3點，巳多人，勁，食完早餐就去嚟

推一下

係尖沙咀等緊你地

[遊行新方式]會師

721 85 811 821 831 101

同我推撚爆哂所有行動post！！！

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

推到全世界見到！！

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

推爆佢！

今日尖沙咀見！

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

pish

push!!!

推行動post

所有行動post 都要推

唔好行行下圍狗屋

好

啊

人啊

推

其實兩點就要去
同軍犬一樣兩樣到
三點軍犬已經準備哂

Agree

最好兩點已開始塞爆梳士巴利道

tui

推行動post尖沙咀見

你依張舊喇師兄